聽完呢首歌 仲想互屌嗎

聽完有啲想喊

推

推推推

推推推推推推

不嬲冇屌人 蕭爺爺教識我地點都唔割

每次開始感到無力迷失 就會聽《不屈進行曲》

exac7ly

推推推推推